（分手） 分久必合

已經分左手一個月，復合路只有一人走，有冇巴打都走緊呢條不歸路

我復合左 但係都係我一個行緊

復合俾盡你三個月一定再散

泥巴

佢呢，唔同晒？
點樣復合架你地？

唔會架

灰啊

分咗四個月

仲係自己一個行緊條路

之前long d 左1個月就散
之後聖誕番HK 追番佢 佢可能覺得仲鐘意我就一齊
結果個問題都冇咩解決到

LONG D 死全家

我好想攬住佢，好怕變左都復合唔到

追番之後又係long d?

講真 巴打千其唔好係咁搵佢
放開大家一段時間 比自己有個改變
如果一段時間 佢已經冇嬲你 但係都唔同你復合
你自己一個落去都冇用
不如你用小小時間問下自己係咪真係咁鐘意佢先?
如果真係 咁就比佢睇下你有冇改變左 令佢改觀

係 所以個問題冇解決到
佢根本唔係LONG D 既人
感情好易淡 但係明明我番HK 搵佢佢就會好似平時咁熱情

真係好鐘意，冇法子鐘意其他人